[極緊急] 前線唔撚係condom呀屌你老母 快啲入嚟幫手！！

首先原諒我係標題黨，但係呢個post好撚重要，亦都同前線發展有關，唔該各位 耐心睇一睇。

過咗五個月啦，根本上前線嘅防具同支援完全不足，香港人寧願揼千幾萬去國際落廣告，都唔肯盡全力為前線提供足夠嘅防具？ 得嘅啲小組織同國難五金幫手蝕住咁做，個運動點可以長遠？

根本就應該眾籌畀錢提供防具嘅組織，等佢哋可以不計成本持續提供大量防具！ 仲有前線去旅行嘅問題需要解決，手足比人拉咗，去個旅行唔通都要自己畀錢？

大家口講手足唔係condom，咁唔該大家為佢哋做多啲事，前線事務係最重要，亦都係成長運動能夠繼續持續落去嘅核心。 唔該大家上心啲。

唯一解決方法係建立完善嘅系統為前線作出支援，由提供防具、去旅行、去到開展新生活要做到一應俱全，否則前線只會越嚟越少，和理非亦都好難進化。

兄弟爬山唔係各有各做，而係互相合作，提供支援，喺前線事務未完善之前，唔該唔好再嘥錢眾籌去登報紙，唔好再呃自己，登報紙嘅作用仲差過香港眾志同埋大專事務籌錢去海外遊說，佢哋各自籌300萬就可以喺海外遊說幾年，登報紙嘅最大作用係香港人自己自high。除非大家覺得前線連幾十萬都唔值，否則唔該大家諗辦法做多啲嘢，我仲記得上次海外香港民族黨籌錢喺外國買防具運番喇籌咗成個禮拜都籌唔到嗰十幾萬，真係唔該大家做多少少，留意多少少前線嘅需要。

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！